[完整版]「我的淫賤前妻」Caca Yu余嘉敏偷食整合post (6)

唔係思想前衛, 係人生苦短, 唔想你地俾無謂道德咖鎖鎖死自己

八婆

呢個唔係道德問題 如果你唔係真心鍾意人仲同咩人結婚? 結得婚就姐係代表大家都已經認定係想做終生伴侶